「好撚痴線」睇左呢幅圖你真係唔可以怪美國點解要ban鳩華為同咁忌中國

屌你差唔多7成發達國家都同華為合作5G
如果華為問題搞唔掂，根本上唔覺得中美貿易會傾得成

唔係6成咩

Europe

6成係講緊歐洲地區

華為貼錢幫你起基站，你身為網絡商都簽約喇

中國掌握世界數據

any source link?

好撚癲
可以估計中共5g真係成功左既話 西方各國將會俾中共入侵再慢慢由內部分解

成個歐洲淪陷, 得返日本, 澳洲, 美國3個國家唔洗做支那附庸國

陳雲：華為電訊將被中共害死。中共民航局用網絡發言來監察國泰航空的員工，給予停職處分。華為在美國和其他西方國家引起安全顧慮，正是因為這些國家懷疑它監察網絡和手機發言，干預公民自由和構成安全隱患。
目前中共民航局對香港的航空公司網絡言論監察和給予制裁，正是國際社會極度恐懼中國電訊公司做的事情。
中共正在準確地殺死自己的電訊企業，不必特朗普動手了。除了用皇天擊殺來解釋之外，難道用所謂江派搞鬼來解釋嗎？
再加上中共將已經到達香港境內的英國領事館人員Simon Cheng在西九龍高鐵站逮捕，送回中國，控告以所謂嫖妓罪名，正正是在威脅國際社會，說明即使逃犯引渡條例未通過，中共也可以順便逮捕香港人。而且政府版本的逃犯條例修訂，不是豁免了嫖妓等色情罪行的嗎？為什麼現在中共竟然出爾反爾？現成就在香港亂抓所謂嫖客給國際看？
兩件事放在一齊看，難道不是皇天擊殺中共嗎？

睇下會唔會真係引爆埋華為

比佢做得成不得了

快了
如果唔做嘢

中國征服世界

咁多 zombie device，唔怪得 ddos 得咁爽啦．

英國唔係部分用華為咩 應該好少國家只會用同一間公司，有冇其他公司數據先
利申9up

成個歐洲淪陷, 得返日本, 澳洲, 美國3個國家唔洗做支那附庸國
比佢做得成不得了

中國威脅論要不斷煲大
一個人權法治民主自由都冇嘅國家不斷擴大世界影響力會導致全球毀滅性嘅破壞
要connect全世界嘅人，向各國施壓禁止中國參與重要基建建設先得

睇返好似係三分天下，Samsung Ericsson 華為 ，張圖有冇誤導

張圖好冷戰feel

呢單野其實好癲
唔怪得啲大陸仔會咁自豪

我地普通市民根本唔會知
原來咁痴線

留意到台灣都ban左

咁呢幅圖只係講華為鋪5g既國家，唔係壟斷左

不過你俾佢出入到...

5g係華為發明?

5G standard 由阿公決定，做得平貴就各自發揮

中共入侵緊全世界呀屌

世界醒未

推

華為平咁多
歐洲班窮鬼

美國好慘 湊仔咁

華為勝在背後有支那泵水所以做到好平
同小米一撚樣

危險時刻已到，美國佬快d做野

華為做到穩定 美國都未做到咁

Hail ChiNazi

絲綢之路貼錢起網絡，亞洲好多國家都同佢簽

痴撚線，資訊戰

根本係 只係連登仔ff仲會打仗

將來可能制都唔使襟
又或者襟完冇反應
又或者唔襟都有反應

佢就支爆就會好多國家走

澳洲係淨土

有無source. 呢張圖可以大攪國際文宣。

其實歐洲都好似實行緊人臉辨識 根本全世界都一定會行呢套咁濟

無計，政府投標好多時用價格主導

華為偷人技術，省卻大量研發費用，再以國家補貼打低其他對手，以低價搶市佔之餘監控其他國家

除左國家安全理由，好難阻到華為

中國威脅論嘅彈藥

cls

免費嘢最貴

仆街英國
生性啲好無呀

誠仔唔係買咗英國電訊公司咩

買哂咩

TWITTER

佢係歐洲好撚勁架

全世界老闆都係睇成本做人

其實全世界政府都好鍾意中國呢種監控
所以先需要民主制衡政府呢種慾望無限擴張

鋤到反爆

Ban confirmed

佢偷技術有冇sourse可以睇下
好多人以為華為真係好勁
又賣得夠平
希望可以用依個source
收下佢地皮

其實點解會咁撚蠢將成個網絡交比中國人搞
貪小便宜

當世界商業上依賴中國
全球性既國泰式政治打壓就會出現
美國唔阻止中國既話 中國就會控制半個世界

Chinazi

send 上 Twitter

成功左分化全世界都得解體國家話咁易
而家打資訊戰

咁講 過咗幾十年安穩生活 冇乜警戒心係好正路嘅

越南都ban左

同意 國泰單野真係CLS，今日係國泰同HSBC，遲D 可以係其他跨國公司
歐美國家如果咁樣都睇唔穿個局，真係

英國四大電訊公司有兩間屬於佢 另外兩間佢又有股份 英國誠仔玩晒

佢到底點解可以搶咁多市場？
係咪因為純粹係平既關係？

只有支爆可以阻止一切

平真係可以瘋狂玩傾銷

比呢張圖香港政府睇就個個人都跪低啦

誠仔係痴撚線，英國電訊商夾埋誠仔係最大
唔止英國，歐洲好多電訊，基建都關誠仔事

司馬召之心
唔知嗰堆國家個腦諗乜

嗱嗱臨整返個translated version 啦

你唔係拎黎計分
只係預防犯罪
其實無咩問題

又係睇用既係咩人

可以變做英文 用呢2件事 推到全球大家一齊明白

諗起睇過Kingsman 話就話俾張SIM卡你 免費上網同傾電話 點知原來係陰謀

歐洲佬貪平，將自己既自由慢慢送曬俾支那，呢d咁重要既基建都可以俾支那真係on撚鳩，係咪俾中東難亞整傻左呀歐豬？

佢地承諾會做好backdoor check咪唔驚

之前去過柬埔寨 仆你個街呢啲落後地方都成街賣華為

支那人是不可信

佢地係信自己

佢地承諾

中共統治全球 指日可待
貪平出賣自己國家資訊，鬼佬黎鋪輸唔了解中共

我覺得唔係為監控歐洲咁簡單
係想孤立美國
屌你所有國家用撚哂共碟野仲點share軍事情報

越共果然企係反中共前線

中國解密

平嘛

up

如果個個國家都想打壓反對派
永遠鞏固自己勢力同利益

咪會同中國合作

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

二戰始於英法對納粹採取綏靖政策

依家支那一樣，只係更陰濕